雲加當日放山神去曼聯真係好能屈機

個威力係結構性破壞晒成隊波

爺爺暗黑兵法

半隊人嘈加人工 個個為金錢而戰

尊重啦
何仔人都走咗

返工唔係為錢為咩
個個打工仔梗係想加多啲人工啦

曼聯0-4負於愛華頓。球隊幾乎沒有做任何的抵抗就輸掉比賽，雖然在周中曼聯與巴塞踢了一場歐冠盃的比賽，但這也絕對不應該是紅魔的實力。近日《每日郵報》就表示，曼聯的更衣室已經形成了兩大幫派，英格蘭幫與西班牙幫，紅魔已經不再那麼團結了。

此役，曼聯在場上踢得一盤散沙，球員各自為戰，而且沒有什麼比賽的慾望。其實早在歐冠盃對陣巴塞的比賽當中，索爾克斯亞就明顯感覺到球員們並沒有完全的投入，有些球員在「划水」，今場對陣愛華頓也是如此。

蘇帥早就表達不滿
那麼問題究竟出在哪？沒錯，就是續約的問題。目前在曼聯陣中，包括迪基亞、靴里拉、馬達、位什科迪等人都面臨著續約的問題。靴里拉索要20萬週薪已經被曼聯明確拒絕，他很有可能將在夏天加盟巴黎聖日耳門，迪基亞索要跟山齊士同等價位的合約，也被曼聯拒絕。馬達幾乎很難再獲得新合約。

相比之下，英格蘭本土球員獲得新合約變得很容易。盧基-梳爾、菲爾-鍾斯、史摩寧和艾殊利-楊格在今季都已經得到了新合約，拉舒福特的新合約也即將敲定。而「西班牙」幫對球隊的作用也不小，但想要得到一份高價合約並不容易。當然，這並不是蘇帥的錯，錯就錯在曼聯當初不計代價的給了山齊士英超的第一頂薪，一週53萬英鎊，開了這個頭之後，接下來一些核心球員的續約問題很難收拾。

續約和加薪出現問題
當這種緊張的氣氛在更衣室內蔓延，球隊是不可能在球場上有出色的發揮。而且，普巴也深陷轉會的傳聞，皇馬在今年夏天對於普巴十分感興趣，施丹也公開表示沒有教練不想得到普巴。同時，即使普巴願意留在曼聯，他肯定也會向球會索要頂薪。特別在賽季快結束的時候，這些私心雜念就會顯得特別的明顯。

蘇斯克查並不是一個特別擅於管理更衣室的教練。據當年卡迪夫城的球員透露，蘇帥當時在更衣室沒有什麼威信，球員們有時根本不理會他講的，但他是一個好人。所以，如今在曼聯，面對這種局面的發生，蘇斯克查也是束手無策，而且續約的問題也並不是蘇帥一個人能夠解決的。

雲加簽梅斯達菲都好能屈機呀

聽講陳某當初想畫第八奇係雲加

簽隻水貨最多咪派下膠 筆錢射落海 會唔會影響到成隊波團結

一週53萬英鎊，越吹越高

我地點吹有咩所謂 係曼聯球員都信報紙講先死

應該計埋肖像權等其他收入

雲爺爺送比阿迷最後嘅禮物
完全搞鳩曼聯

仲有人信山神收人工踢波

蓋兄尋日大陸玩成點

蓋清唔會沉船先

唔要yoyo

唔止 應該仲可以延續多3年 一招山神亂魔真係唔講得少

比隻g撚 放佢飛機

爺爺

係，義工黎